忍者小隊想問野：關於CCTV同EMP diy

香港實在太多Cam，只要有心沿路搵cam其實好易俾人Trace到你邊度入場同離場，令你矇面同換衫都有機會被Trace到
所以我地想問少少野

1. 其實而家啲Cam係咪直駁cloud做record? 我拆左佢係咪都仲有記錄？

2. 突然醒起有樣野叫做EMP，可以干擾電子設施，方便做忍者，參考左兩條片

但係個射程距離好似好短
點樣令佢距離長啲？

唔識但幫推

香港人 反抗

幫推

推啊屌

推

下面果個好似有人試左係唔得

好少直上cloud,通常去附近有部NVR(錄影機）
剪佢lan線就咩都唔洗驚啦
通常都用lan線拎埋電

有無效都唔知啦

1. 就算唔駁cloud，一樣有local harddisk

2. 咪撚信呢啲on9片，直正實用嘅EMP冇咁易整

好似cut 電實際啲？

但係咪剪lan線之前影到嘅野都已經有記錄？

1, 正規既老閉會落dvr/nvr local錄，好少會再外加nas, 所以一係唔搞，一係食全餐
2, 據我所知電磁脈衝只對用行交流電既cam有用，如果係直流電或poe既cam相信影響唔大

係

另外想問下係咪通常啲record只留兩日
過左時間佢地都未搵到critical嘅cam嘅話係咪基本上甩左身？

除非你有內鬼幫你內部開始破壞或者由外打到內，否則由你做野果刻開始你已經走唔甩，正常cam擺位全部有overlap，無死角比你搞的

整到會方便好多

local計而家d機少則三兩個月 大則一年半載

咁好煩
踩過線就知啲cam多到傻，後巷同公園都勁多，隨時數漏

多謝你

所以唔使諗點樣避開鏡頭，而係用分身術black bloc

要好撚近對住黎用先得
如果係咁我直接用手拆好過啦

有遊行就得，但離大隊就煩落單風險

但係閒時冇就好煩

始終有啲地方係要做忍者任務

聽講要大power啲先可以遠程

係咪要大到好誇張？

1. 係 有部分鋪頭係本地儲存， 有啲舖頭係駁去總公司 儲存

我聽朋友個姨媽個仔講，外國遊行會襯人多black bloc果陣已經順手去摸下d鏡再返大隊，下次單拖行過同d鏡熟左就唔會咬你

內到外同外到內都基本上冇可能，真係咁做仲大動作

另外想問係咪有啲私人地方嘅cam一定要擁有人主動提供俾警賊佢地先攞到？定係班狗可以講一句就攞得？

又唔係嘅，有人整過，你當10米距離到啦不過

可以參考

幫你推

咁要喺大隊路線先得

有啲target真係唔喺大隊路線

講十世無人理，有emp水炮車都收皮

10米都已經好好，做多好多野

不過好複雜咁，要時間研究

射程問題

其實就算係水魔法同火魔法都係射程問題

研究下啦，不過對家越嚟越多嘢，我地都要upgrade下工具，最近都諗緊無人機戰法

不如用黎做破壞入閘機拍卡位?

有啲就少啲

有啲舖頭錄 60fps@1920x1080

都得啵

不過而家要夠遠先可以低調處理

做到EMP嘅話其實用途好廣範，不過大家大啲手機會被犧牲

屌佢丫咁高清

用大power uv/ir light 做掩護
光到部cctv影唔到
原理同狗照記者一樣
UV/ir light好處係人眼睇唔到

因為之前某間舖頭 fps太低 畀人 閃電手偷咗嘢乜都睇唔到 所以set到去60fps 加全高清

唔會啦，有24fps做到real time 當贏啦，何況極多都無（詳細唔講，不過已經足夠拉人）

我哋試過影唔到

連手機都 亂咁跳

我見佢都係好近距離

咁變相會曝露自己位置

EMP最重要係POWER，真係要做實驗先得。

值得試試

航拍飛機仔
飛去噴黑佢？

現時第一條問題都已有巴打解答左

第二條問題都有巴打放左個十米射程嘅參考出黎，不過要時間消化同製造

推 有冇EE既朋友解答到？

妙計！

以後連踩線都可以航拍代步

無用，因為功率太低，對電子零件無咩作用

唔好揀dji

有咩推介？

[策略] 新兵種飛行哨

理論上線圈越多越強
個圈越大就越遠
但係你帶到出街嘅一定都唔夠強唔實用
唔好諗EMP, 反而一支好嘅laser仲好用

個的無用，得兩個方法，有線剪線，無線噴黑鏡頭

幾好？不過應該就算係幾秒燒紙果啲都應該要好近距離先搞得掂吧？

可惜係已經入左鏡就有record

只有忍術

換衫緊係去樹叢隔離

有用post
推上熱門

電子人答你，emp要由大爆炸產生，仲要有高能量，常人無可能做到，除非你係實驗室，就算有，都唔會比人賣，美國有emp單，但實驗證明，要去到核爆級先有可能做成emp，佢係一種物理現象

新職業：電磁干擾兵

真EMP功率要好大
大大部個隻

靚少少既cam一定有駁住server，而server會啲店入面，所以你可以assume爆cam唔代表冇record

同意2

粒CMOS 飽晒

EMP 以前打機pay day就見過 真實我地真係整到咁大範圍?

問題係幾多米有效？
燒紙仔都要10cm先燒得著
如果離cam幾米毀唔毀到個cam? 要射幾耐？

你講果種應該係超大範圍

我只需要十零廿米開一陣毀cam

我唔需要大範圍，我只需要十零廿米
忍者小隊嘛

大範圍都唔現實

我唔需要大範圍，我只需要十零廿米
忍者小隊嘛，只係想要干擾啲cam一段時間，快手做完野就走得

而且大範圍都唔現實

最簡單，搵出嚟打爛佢，噴黑哂佢